\begin{center}
\index{Auld Lang Syne}
\subsection*{\large{Auld Lang Syne}}
\end{center}

Should auld acquaintance be forgot,\\
and never brought to mind?\\
Should auld acquaintance be forgot,\\
and auld lang syne? \\

For auld lang syne, my dear\\
for auld lang syne.\\
We'll take a cup o' kindness yet,\\
for auld lang syne.\\

And there's a hand, my trusty friend,\\
and gie's a hand o' thine.\\
We'll take a cup o' kindness yet,\\
for auld lang syne.\\

For auld lang syne, my dear...\\

Should auld acquaintance be forgot,\\
and never brought to mind?\\
Should auld acquaintance be forgot,\\
and days of auld lang syne? \\

For auld lang syne, my dear...      \\       

\begin{flushright}
\small{\textit{R. Burns}}
\end{flushright}